根據荃葵青經驗，大雨下催淚煙威力大減8成

無裝份子都唔駛驚